有冇諗過點解我咁憎你

因為你做過既野從來冇諗過我感受

對唔住，我會改，比多次機會我好無，我真係唔想無左你...

對唔住 我改緊嫁啦 我依家知你對我有幾重要 我改好左一定會追返你嫁

個人鈍可以點

係我細路仔 唔識表達自己既感覺 我依家知道我要點改進啦 比次機會我啦

走去同第個一齊既時候又有冇諗過我？

我只係一時貪玩 依家搵返你啦
好想佢咁樣同我講

yes

你同雞有咩分別？

明知個個都知你同雞冇分別不斷同我講唔好諗你
我都可以有勇氣同你講我唔介意人點諗繼續一齊好唔好
最後你都係走左去同個識左冇耐既垃圾一齊

對唔住

廢青我好唔開心

我都係

我就翻來了等我陪你食好西

餵我

我餵你食我啲嘔吐物
諗起佢做過既野就覺得嘔心

做過咩

你問過我好多次

有咩

你去問絲絲啦佢已讀左我我唔開心

唔問

我去睡覺了身體開始岀現毛病就快要死了